[狗狗]求狗仔訓練方法

最近領養咗隻狗 品種同警犬差不多
但係一開頭好撚惡 又亂吠又亂咬
點樣先可以訓練到佢唔好亂嚟？好驚出事

示意圖
同佢差唔多咁惡

好惡

冇㗎啦 人道毀滅啦

咁冇陰公

如果係德國或者比利時種既警犬就好易教
香港種就冇得救架啦

咁睇嚟唯有放棄佢
冇得救

不好將可愛既狗狗同呢d戰狗比